\include{./TeX_files/config}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
	\begin{center}
			\textbf{Requisitos Funcionais}
	\end{center}

	\begin{longtable}[c]{|l|p{8cm}|l|l|}
		\hline
		\textbf{Código} & \textbf{Descrição}                                                                      & \textbf{Risco} & \textbf{Prioridade} \\ \hline
		\endfirsthead
		%
		\endhead
		%
		REQ01           & O sistema deverá ser integrado para os 10 campis do CEFET.                              & Baixo          & Alto                \\ \hline
		REQ02           & O sistema deverá integrar os usuários aluno, professor e visitante.                     & Alto           & Alta                \\ \hline
		REQ03           & O sistema deverá identificar um usuário a partir de seu respectivo cartão RFID.         & Alto           & Alto                \\ \hline
		REQ04           & O sistema deverá cadastrar os tipos de veículos de acesso.                             & Baixo          & Baixa               \\ \hline
		REQ05           & O sistema deverá ter controle para só liberar a entrada se houver vaga.                 & Baixo          & Alta                \\ \hline
		REQ06           & O sistema deverá ter controle sobre o usuário e tipo de veículo para liberar a entrada. & Baixo          & Alta                \\ \hline
		REQ07           & O sistema deverá possibilitar o cadastro de visitantes.                                 & Baixo          & Alta                \\ \hline
		REQ08           & O sistema deverá manter informações de data e horas de entradas e saída.                & Alta           & ALta                \\ \hline
		REQ09           & O sistema deverá gerar relatórios da ocupação dos estacionamentos.                      & Baixo          & Alto                \\ \hline
	\end{longtable}
\end{document}